[一人一post]暫時停止新會員登記

我知咁做可能增加連仔壓力，但係唔該你呀連仔，幸苦你啦